13 регулярные выражения
1. Определить, является ли строка номером телефона. Обязательно использование следующих конструкций: группы, квантификаторы, классы символов, экранирование, символы местоположения.

2. Предполагаем, что в тексте числительные идут всегда перед существительным, к которому они относятся. Вывести все существительные, о которых говорится, что они "пятые".

3. Заменить упоминания нелюбимых вами слов на нужное любимое.

